【無一生還】港島盤二手成交全部蝕讓 三年來最慘輸35%

2015年入伙的銅鑼灣道33號單幢盤Yoo Residence自2018年前錄得首宗二手蝕讓以來，所有一手買家帳面上都無法避開輸錢的命運，即使早於2013年入市又或者期間樓市升抑或跌。

銅鑼灣yoo Residence由尚家生活及德祥地產合作發展，提供140伙一房至兩房單位。2015年入伙，據土地註冊處及市場資料顯示，項目到2018年錄得首宗二手市場轉手個案，低層370呎一房單位以848萬元轉手，而該單位一手業主於2013年以1204萬元購入，轉手帳面輸近三成或356萬元。

翌年樓價再上一層樓，但一手業主都無法逃出生天，4宗二手轉手個案都要蝕讓，帳面輸14%至28%。

項目今年暫時錄得3宗二手成交，首宗為中層C室兩房單位，原業主叫價最初開價1380萬元，上月減價1288萬元轉手，較2013年1734萬元一手買入價低26%或446萬元，單位實用520呎，呎價24,760元；而其餘2宗為拍賣場成交，中層實用355呎一房單位於本月初以772萬及777萬元售出，較買入價低35%，暫時為屋苑最高貶值幅度物業。

定價有問題

呢班人好撚笨柒, 你是但買個單位都升到唔清唔楚, 偏偏買個蝕本貨

一齊估下2020年邊個新盤既二手價將來會蝕到入肉

點解?

銅鑼灣垃圾囉， 邊夠大西北值錢， 又近深圳，過關食海底撈方便

三萬幾蚊尺

跌極都要二萬幾蚊尺

大西北都2萬蚊呎啦冇幾耐之前

銅鑼灣唔係黃金地段咩

唔知呀， 連登好多大袋業主搶住入大西北接貨， 話交通方便過港島返工都好快

大西北不嬲全港最正
個個入去住都非富則貴㗎

唔爭在加埋個大東北，大埔打上全部都有錢人嚟㗎

大埔粉嶺上水D人正常好多
大西北成日走出黎柒

一部分
大東北仲好多生番井底蛙

不過實唔夠大西北富豪黎

Yoo Residence上親報都係蝕到訓係度

蝕又未蝕到仆街既，當年三成佣吸客，應該起碼有20%走棧位
不過13年買落既樓都要蝕走，呢個盤真係好伏

新樓抵死啦，一早跟樓主麥生老母買西環均益附近4x幾年舊樓咪無事囉

一早跟你買劏房，我都揸緊audi

劏房定義係咩？

你心目中係豪宅就得有名車有樓， 直頭係富豪 乖！ 要嘈交去返你個post

唔好我講丫，你話劏房，咁個定義係咩？

大熱:
白石角
屯門御XX

唔想答你， 唔好咁煩啦

又要屈我係劏房，又唔敢答

呢個真 都就嚟合併 元朗先係市中心

g 持

點解會蝕錢咁神奇間間都升到傻

好想住港島區

仲要cwb

其實一萬頭都還好

兩三萬蚊呎係真火棒

因為新樓，你睇下樓主麥生老母西環4,50年舊樓硬過鐵

PIN this

資本策略(00497)旗下尚家生活等合作發展的銅鑼灣yoo Residence，當年以超高佣金促銷，據聞佣金超過20%，有傳個別貴價單位的佣金更高達35%。

有地產代理透露，該盤於2013年及2014年開售時，發展商以超高佣金促銷，相當於樓價30%，相信大部分佣金透過地產代理以現金方式回贈予買家。

大西北先係人上人地段

個個住緊 都飛黃騰達 返唔到轉頭

你成日屈人啦
要答㗎咩

劏房定義都唔敢答

咁我話你係南亞狗，你真係南亞狗咩

回返樓價3成，咁都唔係蝕好多啫，可能賺埋住

樓主做下資料搜集先出post啦

自住驚閪

AA呢？
又話只升不跌，低層唔計?

d 傻好真係好撚肉酸

又搬龍門
一陣人地照板煮碗覆你咪得 無聊

條友老屈成性

無根無據就講 佢咁就得

人地話佢就玻璃心

條友未搵到過錢， 食到樓市升浪一浸就語無論次
尋晚tesla 升左10%, 心情好靚，都廢撚事理佢

靠上連登 屌人咬人為樂
以為有存在感同成功感

佢用左30幾個鐘屌9 人， 不如用黎刨下股票

我地業主一齊圍爐ok？

你條柒頭中意追人咬又玩起底屈人， 唔好扮可憐， 我冇點踩多你兩腳都算係咁

賣樓移民是常識吧

申已見移民官

咪係，住銅鑼灣番深圳仲要搭船，CLS

多謝麥生，我哋以後業主自己友

不過記得年尾捐錢

業你老母主咩

偷老母張單就話自己業主